香港咁亂咁危險點解曼城重黎香港踢波？

大眾市民安全毫無保障

曼城應該立即離開危險地方